Cézanne的風景填補了我們對鄉村的視野，介於梵高在阿爾勒和聖雷米的故居之間，以及埃克斯東部的裡維埃拉。 一名藝術愛好者的印象派視頻之旅，普羅旺斯和裡維埃拉|南希內森| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 作為三部曲，《殺手》從時裝秀到納斯卡(NASCAR)賽車比賽，再到美國郊區，現在又一路跑到中國，跑到田園詩般的鄉村裡一個骯髒律師的葡萄園派對。 《殺手3》是你自己故事的最宏偉的舞臺，即使它試圖結束自己的故事 
 我記得小時候開車穿過鄉間，每年秋天看到一排排深紅色的星垣在陽光下曬乾。 《星垣的藝術在家》傑米·費爾德瑪| 2021年1月7日|食客 
 澳大利亞西海岸荒野鐵路最初是為了幫助塔斯馬尼亞的當地採礦而開通的，但它已經轉世成為探索島上熱帶雨林和鄉村的一種方式。 當旅行歸來時，你的指南|Daniel Malloy | 2020年12月27日|Ozy 
 今年的大火蔓延迅速，嗆人的濃煙籠罩了城市和鄉村，擾亂了加州人夏秋大部分時間的日常生活。 聖地亞哥應對野火的經驗教訓戴安娜·倫納德| 2020年12月21日|聖地亞哥之聲 
 “輕輕起伏的山丘”在我的輪胎下滾動，但英國的鄉村風景是令人昏昏欲睡的。 與吟遊詩人騎行|Kara Cutruzzula | 2014年12月28日|每日野獸 
 三軍情報局向中央情報局尋求幫助，以培養在阿富汗農村發展起來的反抗共產黨統治的叛亂。 中情局探員評估:《國土安全》有多真實? 2014年12月15日|每日野獸 
 想象一下，開車穿過蘇格蘭的鄉村，在綿延不絕的青山和多雲的天空中穿行。 Ester Elchies，威士忌建立的莊園| | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 買一雙這樣的鞋子，在大城市中心漫步，或者在冰島鄉村的小路上漫步。 《每日野獸》2014年節日禮物指南:送給你生命中的安東尼·波登 
 2006年，他們搬到了靠近中國邊境的農村。 《泰坦尼克號》如何幫助這位勇敢的年輕女子逃離朝鮮極權主義國家|Lizzie Crocker | 2014年10月31日|DAILY BEAST 
 在這家店的後面，還有一個很厲害的傢伙，在這一帶都叫它“基列大香油”。 Skyrie的桃樂茜|伊芙琳·雷蒙德 
 他想看看自己的財產，感受自己腳下的土地，飽覽壯麗的鄉村風光。 《永恆的武器》約瑟夫·霍金 
 直到後來，當她們開始在鄉間騎行時，女孩們才完全意識到這一點。 K酒吧的冒險女孩克萊爾·布蘭克 
 但他從來沒有走出長城，因為阿馬格納克人正在洗劫城市周圍的鄉村。 Jacques Tournebroche的快樂故事|Anatole France 
 在這兩個故事中都有夏天的溫暖，有令人興奮的空氣和荒野鄉村的美麗。 You Never Know Your Luck .完成|Gilbert Parker